有無諗過點解聶德權俾人圍咁耐都無人救

警察一定係特登唔救，仲好想示威者玩大佢

目的係分化文職公務員和示威者

現場手足留意附近有無人放汽油彈